夜期暴跌 股災降臨！

支爆

屌你正呀喂

熊！熊！哈！

gogogo la

屌你老母

又跌

Y u here

Push